小弟整咗條片 用英文講點解香港需要獨立

希望大家可以幫手send出去
周圍post
twitter又好tumblr又好facebook又好
其實主要係想多d外國嘅人支持香港獨立呢件事
所以加埋d hashtag
幫手傳出去

自己先正評

支持
但係點解唔放youtube？

小弟不才 條片有咩問題
英文呀 剪接呀 隨便講
我睇下有冇得搞搞佢

借位放
小弟都剪左條片 如果有feel可以share出去

upload咗了！！！

推

訓前一推

推下先

把聲好似死老豆咁
Btw 幫推

把聲冇得救
我自己聽都覺得難聽
如果有人幫手錄就好

推推推